【完全導向錯誤】蒙面法

蒙面法要即時生效，就要通過『緊急法』，即是攬炒成功，唔應該係反對，要歡迎慶祝，文宣要即時預備，講出『緊急法』可以沒收你所有財產，不須審訊可以送你入監，等等

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10